# Row et col

## Introduction



*  Formellement interdit d'avoir de row sans col.
 
 
 
*  row et  col vont de pairs.


*  Formellement interdit d'avoir de row seule et une col seule.


* Interdiction d'avoir une col dans une row toute seule.

*  Possible d'avoir une col et une row melanger à l'interieur de l'un à l'autre.



## partie:1



 
 
###  creation d'une col



a. Raccourci clavier div. col et stabulation.



b. raccourci clavier `ctrl + D` pour dupliqué.





````
<div class="container">
<div class="col"></div>
<div class="col"></div>
<div class="col"></div>
</div>

````
